點叫屋企人睇精神科

A之前幫B搵工一齊做嘢，有日突然B嬲咗A, A都唔知點解，咩都冇做過。依家已經唔同地方做，又唔一齊住，冇咩交雜，但關係單方面越來越差，問極佢都唔出聲，逼佢好多次，剩係話A都唔幫我又踩低我！⋯⋯最近發展到兩個唔可以同場出現，B會嬲到爆炸走人A明明咩都冇做過勁無奈...

老母追問極，B剩係話A唱衰佢，邊個同佢講，講過咩完全講唔出，小小細節都冇咩都唔講剩係話A成日唱衰佢。A明明咩都冇做，唔通日日做野種咁得閒打啤佢老闆/同事唱衰佢咩

講真除左幻聽我念唔出咩原因

尸口巾，好驚B睇到之後打死我，但唔識加密會員先睇到

hi A